有冇人同意松井珠理奈去泡菜發展？

有冇？

支持樓主！

你啲對白咁似雄仔既

邊個黎？

雄仔 小嶋真子

原來巴打係雄巴

吊死小嵨真子

支持世界珠去韓國入雪櫃

唔知你地講乜

真子一早贏晒啦

真子清麗脫卻，唔俾你吊

唔好呀~留係日本啦屌

G持

你仲唔係雄仔